香港地揸靚車要好小心

有咩行差踏錯會立刻引到一班仇富撚出嚟圍攻

其他車唔敢推你驚要賠，都好呀

根本揸任何車都會有班人仇你富
就算你揸20手大發Gino 都一樣

樓主有冇睇過一部錢七俾呀婆手推車整花果件事？
根本唔關車種事
係香港人心態既問題

仇富撚得個鍵盤
實際上冇攻擊力
1血都扣唔到果隻